{"id":45,"date":"2023-08-10T18:46:59","date_gmt":"2023-08-10T18:46:59","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/?page_id=45"},"modified":"2023-11-03T00:08:11","modified_gmt":"2023-11-03T00:08:11","slug":"offerings","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/offerings\/","title":{"rendered":"Offerings"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-c61f8af5 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-a9f61422\"><h1 class=\"uagb-heading-text\">Nos Services<\/h1><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-d5a4d08b alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-72cf41da\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">D\u00e9couvrez une gamme vari\u00e9e de services esth\u00e9tiques offerts par Biscuit Beauty. Nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9s dans la manucure, la p\u00e9dicure, les soins des mains et des pieds, les soins du visage, la coiffure et le maquillage. Offrez-vous une exp\u00e9rience unique avec nos professionnels qualifi\u00e9s.<\/h2><div class=\"uagb-separator\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-1566550c\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-edcdc1f2\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-1b238a99 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7451202-7451202.jpg ,http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7451202-7451202.jpg 780w, http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7451202-7451202.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7451202-7451202.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-15\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-617ff4d0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-27006203\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Manucure<\/h3><div class=\"uagb-separator\"><\/div><p class=\"uagb-desc-text\">Des mains \u00e9l\u00e9gantes et soign\u00e9es<\/p><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-d67bb4e5 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-title\">Notre \u00e9quipe d&rsquo;experts en manucure sait comment prendre soin de vos ongles et de vos mains. Nous vous proposons des services de manucure classique, de manucure fran\u00e7aise et de pose de vernis semi-permanent.<\/p><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">Obtenez des mains \u00e9l\u00e9gantes et soign\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos produits de haute qualit\u00e9 et \u00e0 notre savoir-faire in\u00e9gal\u00e9.<\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-fdd24d60\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-97eb2bb1\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-5639a440 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7389091-7389091-scaled.jpg ,http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7389091-7389091-scaled.jpg 780w, http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7389091-7389091-scaled.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7389091-7389091-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-16\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-2998277e\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-97560d77\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Soins du Visage<\/h3><div class=\"uagb-separator\"><\/div><p class=\"uagb-desc-text\">Une peau radieuse et \u00e9clatante<\/p><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-8fb21d3b uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-title\">D\u00e9couvrez nos soins du visage personnalis\u00e9s qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de votre peau. Nous utilisons des produits de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure pour r\u00e9v\u00e9ler la beaut\u00e9 naturelle de votre visage.<\/p><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">Que vous ayez besoin d&rsquo;un nettoyage profond, d&rsquo;une hydratation intense ou d&rsquo;un traitement anti-\u00e2ge, nos esth\u00e9ticiennes vous offriront une exp\u00e9rience relaxante et des r\u00e9sultats visibles.<\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-89e12639\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-b07905f5\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-699d7ada wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7388940-7388940-scaled.jpg ,http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7388940-7388940-scaled.jpg 780w, http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7388940-7388940-scaled.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/7388940-7388940-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-17\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-52b4693d\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-6d350afc\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Coiffure<\/h3><div class=\"uagb-separator\"><\/div><p class=\"uagb-desc-text\">Un style unique qui vous met en valeur<\/p><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-3e2c37a0 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-title\">Confiez votre chevelure \u00e0 nos coiffeurs talentueux pour obtenir une coupe, une coloration ou une mise en forme qui correspond \u00e0 votre style et \u00e0 votre personnalit\u00e9.<\/p><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">Que vous souhaitiez un look audacieux et tendance ou une apparence plus classique, nous sommes l\u00e0 pour cr\u00e9er le style de coiffure qui vous mettra en valeur.<\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-8c3a3045 alignfull uagb-is-root-container\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-9762f834\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-9ad3a3e8\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-f48d4988 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">R\u00e9servez votre rendez-vous d\u00e8s maintenant<\/h2><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">Contactez-nous pour prendre rendez-vous ou pour plus d&rsquo;informations sur nos services et offres sp\u00e9ciales.<\/p><div class=\"uagb-ifb-button-wrapper wp-block-button\"><a href=\"\/contact\/\" class=\"uagb-infobox-cta-link wp-block-button__link\" target=\"_self\" rel=\"noopener noreferrer\" onclick=\"return true;\" alt=\"\"><span class=\"uagb-inline-editing\">D\u00e9couvrez<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-949389a5\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos Services D\u00e9couvrez une gamme vari\u00e9e de services esth\u00e9tiques offerts par Biscuit Beauty. Nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9s dans la manucure, la p\u00e9dicure, les soins des mains et des pieds, les soins du visage, la coiffure et le maquillage. Offrez-vous une exp\u00e9rience unique avec nos professionnels qualifi\u00e9s. Manucure Des mains \u00e9l\u00e9gantes et soign\u00e9es Soins du Visage Une &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/offerings\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Offerings<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false,"_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"plain-container","ast-site-content-layout":"normal-width-container","site-content-style":"unboxed","site-sidebar-style":"unboxed","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"disabled","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"enabled","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Biscuit Beauty","author_link":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/author\/ze7lgk4m7wk5\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Nos Services D\u00e9couvrez une gamme vari\u00e9e de services esth\u00e9tiques offerts par Biscuit Beauty. Nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9s dans la manucure, la p\u00e9dicure, les soins des mains et des pieds, les soins du visage, la coiffure et le maquillage. Offrez-vous une exp\u00e9rience unique avec nos professionnels qualifi\u00e9s. Manucure Des mains \u00e9l\u00e9gantes et soign\u00e9es Soins du Visage Une\u2026","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":651,"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45\/revisions\/651"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/biscuitbeautysarl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}